尋人: 熱心人證侯先生 26/11 7:00pm 美孚站幫手捉人偷拍

各位手足幫個忙

事源 26/11 大概夜晚7點係美孚站有位手足見到有人偷拍女仔幫手捉到, 手足侯先生當時陪我地同黑警交代件事，都有留低資料俾黑警，最後想息事寧人冇告到話，用黨鐵附例罰錢算數。
當時侯先生走個陣冇留到contact，點知黑警困咗我地係房3個鐘先話黨鐵附例告唔入，不如就咁算，咁我地梗係告啦
拖到今日終於約到落口供，但係黑警就係咁話聯絡唔到證人侯先生一齊落口供，話唔信佢地係警察，真心痴撚線。依家由於我地冇留到contact真係任9佢地噏，所以係度拜託各位手足幫手尋下人
我地真係好需要搵番侯先生

或者侯先生睇到個post可以聯絡96509880
麻煩晒各位手足🥲🥲

推

感謝手足幫手推🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

講下特徵等大家問下身邊姓侯嘅朋友？

印象中侯先生係戴眼鏡的🙇‍♂️
年齡感覺30頭 (參考下😅)
身高大概170-175cm呢啲位
希望幫到大家🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

手足侯先生當時陪我地同黑警交代件事，都有留低資料俾黑警

黑狗無留人地電話 咁撚 on9 ?

黑狗點會冇留😪
依家就係話侯先生唔信佢地係警察唔肯聽電話
班狗又吠幾千個藉口話唔俾侯生電話我地
咪變咗任佢地噏
我地最衰就係冇留到侯先生電話
班狗依家就係用盡方法想你唔告
呢個香港真心痴撚線🤢

如果係侯生係返工look
你又苦無辦法
可以試下搵幾日喺差唔多時間 喺同一地點試下野生捕獲侯生既
試幾日無壞既

On9 ， 2020年喇 仲諗住報警有用

從來冇期望過
依家都係盡下人事
放棄咪更加輸俾班狗🥲

都要試下😥😥
可惜佢個日風褸背囊look

差佬做嘢一向求撚其
呢啲case要開file又無得升
幫你推吓post

感謝手足幫手
雖然打定輸數...
都真係唔想就咁放棄🙇‍♂️🙇‍♂️

推🙇‍♂️

大肚腩？

望落就唔似🙇‍♂️🙇‍♂️
印象中眼鏡係黑眶🙇‍♂️

推🙇‍♂️🙇‍♂️

push

推佢老母死黑驚

幫你推推

Tui

推，希望手足都有睇連登

偷拍咩先？裙底？